盧件聰可能係我地救命之人

佢點會捨得比黑社會統領警隊 有無巴打可以請佢做污點證人

轉左行做律政司司長

盧偉聰都想洗白自己？

含撚聰做污點證人 !?咁好快你會見到呢單新聞

雙手綁繩連膠籃放磚頭 男子浮屍城門河
早上8時，有市民在城門河對開海面，發現有人載浮載沉，於是報警。救援人員到場將該名男子撈起，證實他已經不治。死者雙手被綁起，身上亦綁有一個黑色環保袋，內有一個膠籃，裡面放有4塊磚頭。警方檢視屍體後，隨即用帳篷將屍體蓋住。警方經調查後，獲悉事主盧x聰（58歲），警方於盧位於火炭的住所內撿獲遺書，經初步調查，相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。據悉，事主有精神病紀錄。